中共：既要畏懼共產黨 又要故作鎮定 若你感恐懼 必受敵人挑撥仇共

駱惠寧：有人製造對港區國安法恐懼 挑撥仇恨
01.06.2020 22:10

中聯辦主任駱惠寧同香港各界“撐國安立法”代表座談交流時出，僅8天時間，就有292萬多人到街站簽名及到網上聯署，說明就香港維護國家安全立法是人心所向、勢在必行。他說，社會上有人煽動說國安法出台後，市民沒有言論、出版、集會、游行自由，甚至出國旅遊、和外國人吃飯都會被抓起來，是聳人聽聞，無非是要在社會製造無端恐懼，挑撥仇恨，希望市民與謠言背後的政治圖謀做堅決的切割，對一切外來干預，中央都將採取有力措施予以回擊。

我信⋯

御藥堂